太子狗屋外手足快散

立場live見到警車兜後面
似想包抄
有冇人可以share去tg group

（公投）11.2好似有活動撞左時間

幫手入嚟睇下討論下推下啦唔該

散水黨第一post😂

push

琴日屯門狗屋咁快唔記得？
提你地比人圍 唔係叫你番歸
散完避狗再聚得唔得？
叫人死守 重演琴晚事件？

其實係到講無用
真係唔想手足出事落現場講

都應盡綿力 spread自己見到既野姐

放工時間
好多市民

推